HSBC GBO/Green RM

收到HSBC offer
本身有一年半bank sales exp
想轉下環境
又知HSBC人工高d
所以去咗interview
現在有兩個offer比咗我
但聽人講話咩唔到數又會過唔到試用又會比人炒
想睇下有冇經驗之談 分享下
現職員工可否都分享下

幾個月都冇數留你何用

唔到同冇差好遠